香港u offer vs 英國u offer?

小弟讀測量hd
收到2個u offers
一個係poly
另一個係 university of reading
點揀好？

university of reading
它是英國著名的研究型大學之一，世界排名在300位以內
此po已完

poly啦,

Reading係垃圾 讀佢不如咪撚讀

正常呢啲點會去外國讀

起碼世界百大先出外國讀喇

咪撚聽上面班on9講reading 一定好過poly

睇下你荷包有幾$<
有$ UK, 冇$ HK
完

連登仔眼中得 oxbridge 先讀得過

如果係英國讀緊係去英國
如果要香港讀就不了

香港既大學得排名高 根本完全無學術氣氛
如果屋企負擔到緊係去讀歐洲既大學

睇錢嘅話讀poly

有錢的話, 死人都去英國啦

冇分別，人工一樣。sfbc smm都唔同
雷丁當學英文

屋企都負擔到
係怕香港d hr唔識姐
因為個u排名唔高

reading 啦
仲駛諗

好大機會留到係個邊做野啦

認同
reading香港唔出名因係排名唔夠高
但係英國人覺得依間好有口碑

有咩唔同

試過同香港人提起呢間u
d人就喺度笑，問有冇university of listening, university of writing, university of speaking

你個FD咪我囉

Reading U

reading真係好重要

Reading啦

reading點都嬴poly
最好留英,唔好返黎香港

principle of measurement 一樣，因為每隔幾年全球會開會傾。
但英國讀係學UKSMM同JCT。當識多樣野囉

UK la 順便體驗下外國生活

去完嗰到讀記得做多幾年野攞個bc先好返黎

英國for sure

讀其他科就唔好去READING。
但surveying就唔同講法，reading係全球第一間有surveying既大學

除左讀書 見識都好緊要
如果兩間差唔多 而屋企負擔到既 就去英國啦

簡單d
U.K. > HK

呢D 人連個reading 都未讀得啱啦

我覺得reading U OK 唔太差

有錢就去英國
冇錢就香港讀

去完英國讀書翻黎 真係個人都會見識多左 唔同左
既然屋企有能力 絕對係uk>hk

Poly

去美國讀rice university. 啲人又問有冇noodle university啦喎

緊係poly啦
英國嗰間香港人當你係野雞

睇你想將來點啦 想留係英國做野就梗係reading 諗住都會返香港做就poly啦

冇記錯嘅話uni of reading 係讀類似wedding 嘅音唔係睇書個個reading

利申:英國JJ跟人讀

係 因為係地方名黎

Reading 測量？講緊CME個QS? 遙距課程但世界出名，以前HKIS RICS互認時大把人讀

Poly > (hku) > Reading

Full time degree

Reading

Reading 英國排名高，但國際排名低
我想知兩個offer 分別要讀幾耐

2個都2年

佢地好笑d 呢個reading 讀法唔係平時讀果個reading 係讀Reading

英國會好啲 不過唔好直接返黎讀 你做幾年野先

你會唔會考慮香港讀完，去英國讀master ?
Anyway, reading 係英國國內真係唔錯既，但如果你想係香港發展就Poly 讀

緊係揀Reading
利申之前考完dse都報咗Reading
不過唔洗咁多錢
有得出去讀緊係出去讀

打算香港做野就poly

留返喺嗰邊就reading

攪咩得個reading offer

ug英國無G5就咪讀啦

surveying得好少大學有搞。搞得都係喲polytechnic 升上黎既大學。reading算最好架啦

仲有coventry 果d offer
不過就唔講啦

基本上你無居留權/EU 都可以唔洗諗留英國做野

Reading 點會唔識

你想係香港做番本行既話 唔洗諗一定POLY (或者香港做野都係)

但如果覺得世界好大 唔想困死係香港 咁英國都係唔錯既選擇

我覺得唔大機會留到係英國
都係會返黎

Past tense read既讀音+ding

問返你啲hd呀sir 最好
又熟行情 知斤兩

梗係喺香港讀啦，poly一啲都唔失禮。

巴打不如做多啲research先，問下啲做呢行嘅人，其實上香討問都可以，我覺得我地好多人都唔熟呢行，講黎講去都係個兩個point,驚害左你

唔好咁講 多謝咁多位巴打就真

你過到就要有信心係果邊做埋野
冇信心既話不如直接係香港讀

海歸成功
一係父幹大到幫到你搵工
一係就本身叻到贏班LOCAL U

本身底差仲要唔肯過到去努力讀既話
真係祝巴打好運 除時番到香港得番D文員你做

啲人識條春咩
自己未聽過就話人野雞又唔知自己見識少

諗下你幾大期望外國讀書，否則都係poly la

一來你可以poly degree grad 再用筆學費差額去外國讀1年master.
二來你hk construction 好多都係poly 出黎。
何況，雖然我都想，但係外國搵工談何容易。。。

你啱，咁既然係polytechnic野要留香港做實poly好d

一定係poly

一句，睇你想係香港定英國發展

要charter兩個都做到rics, 不過reading係英國野你讀左就唔好諗住要香港牌
但其實你有rics都可以同人講係charter surveyor

係香港讀poly你可以考rics用專業移民又得
其實係睇你想唔想去英國見識下
番黎又唔會唔識，反正surveying呢行好多老闆都知呢間咩u黎

between, reading係讀Red-ding

利申 9up

如果你當大學喺職業訓練所既，留喺香港讀啦，又平啲又可以過下所謂u life。

仲有留意番reading 喺construction management 出名而並非surveying 。佢喺英國第一間開construction management 課程既大學，alumni network 大撚到冇倫。你做啲大小小既international project ，project team點到有一兩個人喺讀過reading 。

搵到工先得架.....英國咁少project...

我保證呢個post有一半人讀錯Reading
所以都係poly算鳩數啦

咁英國邊間出名surveying？

英國班Tories而家擺明係一畢業就趕人走,非EU根本冇可能留得低，唔好咁大幻想

老閪都出去讀啦，世界咁大，留係度做乜鳩

Quantity surveying 好似heriot-watt 出名過Reading

其他stream唔知....

正解 脫歐就睇得出英國人有幾排外

上面啲人妒忌你 100%英國u

但heriot watt以前係香港搞top up喎

50大

Poly算啦

咁reading 都有cem, HKU 都有太空學院啦，校外課程用來搵錢既啫，唔會影響本部既排名同教學質素既

Newcastle有哦, 依間香港人識啦掛?
利申: 前升學顧問

咪聽上面班友老點你喇

講測量 university of reading係數一數二

測量界無可能唔識reading

有reading唔揀 揀poly

如果你真係揀左poly就真係祝你好運

驚啲顧主以為係top up

收皮喇

有fd係英國讀完簽到working visa

比多幾十萬讀完出黎，人工咪一樣。但見識多左就真既

READING 啦,呢間SURVEYING唔差架

你fd有=人人都有？

Btw樓主ive定poly?

除非你唔諗住做番本行

如果唔係 測量界點會唔識reading u

巴打唔好講讀書
我剩係去過exchange 歐洲半年
已經好後悔當錯係香港讀U
明明屋企人付擔到
你出國讀書 個人視野會大大不同
唔同係香港

加上歐洲讀書 學生好積極
比起香港 同亞洲都好好多
希望會令你4 年後睇返無後悔到

條友話唔洗諗wor

我只係講緊無BC無EU都有機會係果邊做野

幾年前可能容易啲，依家tories大選一贏左就話收緊移民，你都咪話唔驚

上面班乜春都唔識係到鳩講 仲話heriot watt 勁過reading

大把錢一百萬幾廿萬係小錢既 英國

如果唔係
想係香港做野poly一定出名過reading好多

Reading for sure m8

呢樣都真 始終個人會成熟左 衣食住行靠哂自己

reading uni聽朋友講風氣幾好 如果屋企負擔到就去啦

有個朋友讀reading uni :
一個死讀書,喺hku讀嘅fd :
我:
有次聚舊傾計嗰陣
問 : 點解咁耐都唔見一次

: 佢出左外國讀書呀嘛

: 吓你jupas冇offer咩

: 我reading uni㗎

: 我reading 5*喎 好易啫 你retake我教你咪得

:

後尾個死讀書fd冇再喺reu出現過

你識唔識架究竟....唔喺講distance learning wor....你有機會問下啲喺英國畢業既qs先啦....heriot-watt搞qs既course structure 接近英國最好，當然reading自己都好唔錯啦

如果佢真係讀READ + ING
咁唔係死讀書既錯
係出國讀書果個真係ON9

:我HKU 你讀咩U
:我reading u...
:ar..sry

留外國既reading

香港就poly算

hku surveying個program leader好似都係university of reading出身架，佢係GP佬嚟
應該都唔會差 同埋係外國發展既話一定係reading
就算係香港我諗啲hr/老鬼都會知呢間u既surveying係出名, 所以唔洗太擔心啦

巴打係 poly hd btms?

係Red + ing

Reading 係過去式加現在進行式

屌啲小學雞連reading 都唔識讀

英國qs最勁一定係reading 咪on9

得bno 唔係g5但係part-time個到話要續約grad幫我搞working visa 世事無絕對

我揀左exeter 但香港仲未有offer
利申 engine asso仔

我都係asso 仔
報左Ucas 得一個叫Durham University 既offer
最後揀左Poly 讀

heriot-watt
條友應該係學店打手黎
btw 兩間都係辣殺

我去uk要我由yr1讀起 要3年

我個個offer 都係
巴打exeter 咩科 ?

Durham offer都唔要？
係咪經濟問題？

mech engine 但我可能會轉科 我怕讀唔掂
但仲未諗到轉咩科好

loughborough先好入 唔係留番係香港啦
我都係測量

Durham University 名校, 世界TOP100都唔讀

呢間係英國好撚勁

我有hku cu poly bu city offer
最後揀左Poly 職業治療
durham 個個係psycho ug 冇咩用
本身係諗住博下UCL 冇就算

係reading讀，唔好介意我咁講 真係哂錢
但想知樓主係想係英國做野定香港先？
我係英國大 所以有咩你可以問問我

Southampton engine都好勁

咁exeter呢? 你地點睇